2女沒穿胸罩 夜路掀衣露「車頭燈」 ig瘋傳

2名年輕女子騎腳踏車在路上閒晃，突然拉起上衣露出美乳，讓拍攝友人超興奮。
據《ニュース速報Japan》報導，日本網友「キケンブツ」20日凌晨在《推特》分享一段影片，內容是2名看起來約十幾二十歲的女子，坐在腳踏車上，其中一位女子掀起內衣露出No Bra美乳，而坐在後座的另一名女子也不甘示弱，也下車後掀起上衣露出No Bra美乳，讓夜色瞬間被車頭燈照亮，而拍攝的男性友人也笑著大喊「來啦來啦」、「這不妙阿」。
原po也補充說，這段影片是他友人分享在《Instagram》上，他另外轉載過來。這段影片在不到20個小時就有200萬次觀看，網友看到後也紛紛留言「這種直接掀衣的感覺反而不夠色阿」、「感覺像是外遇曝光的反擊」、「看那形狀說不定是隆乳，變性人啦」、「一定是剛喝完酒醉了才這樣」、「毫無情色美學，沒有浪漫感」。

左面幾正

瘋傳

右邊可唔可以揭高少少遮埋個樣

私煙⋯⋯

好堅挺

原圖？

仆街，成個私煙咁嘅樣

其實每次睇到網絡瘋傳四隻字
我都知內聯網係唔會有

連登內聯網係咁

左面 想屌

終於有連登份

一撚樣

左邊

唉屌

左邊好似好正

又冇份

屌

嬲

人妖

側面有人都照掀

朋友

見係 ig 瘋傳，唔係網絡瘋傳，比你過啦

長髮

左邊睇到扯左

之後應該會多p
但人人最後出左邊
一定變漿糊西

右邊就收返啦...
大lin餅 個樣又豬

假波喎ching

劉明一身蟻

ok

？

また、「女性らはニューハーフ」などという情報も見られましたが詳細は不明

因住J錯
呢到話有情報話佢地可能係「竟然是個boy」

射精了

屌樓下 射精了

同路 似假嘢

右邊條女好似小儀

you竟然是個boy

4月20日
係味smoke咗

左邊嗰個睇睇下好似男人

好男人feel

假波

啲路人無反應嘅

右面係私煙？

左邊依啲辛苦野等我黎

你想含先定佢含先？

互含

我都覺...

然後我在地鐵笑咗出來

exhibitionism

交換tg ok?

你想有咩反應 衝埋去揸兩下？

起碼含下lin頭

右邊個樣蝗到

d人以為拍緊av?

以為開緊工

我有固定gay友了

路上でノーブラ女がおっぱい露出した動画を知り合いの女が拡散する

[member][ /me mber]幫大家解左一層

假狗

歌舞伎町黎?

好想啜

假波黎嘅

左邊果個條腰幼又白又滑咁

有樣奇怪 右面條女拎高件衫之後 第一時間係優高條褲
佢其實幾清醒下

而且睇完上面話有機會係男人 所以佢要優高條褲？

2條女個胸都好硬

石頭波

似人妖

lm

Lm

我屌

白衫女假波

冇波就收返埋啦

痴線！

假波，而且仲要用平貨

終於有份

假波
男人樣

LM

好細

右邊果件